今天，我不小心把我心愛的花生油倒瀉了

今日，係屋企唔覺意倒瀉咗罐花生油，
DKLM撻L到我腰骨都爭啲斷。

我就諗喇，如果有人係條街度唔小心倒瀉花生油就好鑊喇，如果又咁啱有啲不知名生命係條倒瀉曬花生油嘅街道上面跑嚟跑去，肯定跣到攤攤腰。

呢段廢文，係想叫大家千其要小心，唔好倒瀉花生油，好危險架！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

琴日定前日咪有人倒左
幾架車串燒

講白啲，如果有刀手或者popo跑緊埋離捉人，扔油袋可能係其中一個方法防到佢哋前進，至少佢哋一定追唔到過嚟住。

但方法當然唔可以亂用，至少要確保手足唔需要行返果一段路先啦…